香港人幾時可以學識唔係為啖氣？ 為以後唔再有第二個周同學 大家冷靜一次要真真正正推翻個制度！

宜家可能會變成

大家 嬲嬲嬲，開花多一兩個禮拜，比狗捉多一兩批

跟住又到區選， 又比藉囗到建制話唔搞，

美國嗰度推唔到法案，又比人分化話係因為暴力升級唔夠明正言順攞夠票...

我好想大家團結一致， 真係可以一步步咁推低個制度，
唔好再有第二個陳彥霖，唔好再有第二個周同學。
（好想喊）

但係
穩定軍心：

1）我地要轉化疲憊的抗爭，變為持續日常嘅群體力量。

2） 唔好將自己定性為永遠勇武/合理非， 否則容易因為呢種定義，在某一次失敗或不如願，容易對自己失去信心/或對其他人失望， 容易瓦解族群的共同性。

五大訴求 決一不可

推

今日一定要先表態一次 不論和勇方式

即係阻膠既「深耕細作, 散落社區」廢話囉

屌, 我唔知點樣「一步步咁推低個制度」

阻膠個「一步步」,, 步咗成30年, 原來係退步

呢D咁既阻膠垃圾, 仲可以係今日也文也武？

唔係 係變成有目標嘅抗爭

無目標 再咁落去 永遠只係弱勢

唔好次次整死線 試下 靜坐情況下 警暴超過一個次數先開

咁樣每次裏裏外外 嘅焦點變左 因為d狗過左我地set嘅暴力底線 先有武力抗爭。

焦點變番係d狗度

決一不可,拉

睇番我上面回應

係話要有策略d咁做

唔好一時衝動 宜家我地唔係好多籌碼係手

我唔想變番五年前咁

老實講 我唔想討論區選 無心情

但我唔想 呢個運動再因為一時情緒 又再接近玩完

開得呢個po 我預左人憤怒到屌埋我

我都好憤怒好傷心

係度反省 自己之前做少左d乜 做多左d乜 搞到今日咁

唯一可以肯定 我從來無做過任何左膠阻人私鳥行為

大家加油啦 我明

但始終想講左先

123

你無撚野下話？
即係你覺得依家都未過底線？仲要再叫手足捱打完先所謂正名自己去還拖？

新五大訴求（國際版）：
一、要求軍事介入廢除公安惡法，撤銷政治檢控
義士反抗無罪
二、召開國際軍事法庭，審判中共與黑警反人類暴行
黑警中共全黨死清光—死刑
三、解體中共，國際共管中國
北約駐紮常備軍—監管中國安全
四、香港教育國際化，消滅親共暴行
接軌國際—提高香港競爭力
五、反對共產主義法案
反對共產主義—立去共產主義法

我無話唔打仗 ！

打仗先扮退再進攻你識唔識？

如果你覺得唔啱 永遠都衝左先 咁你ban我啦

班狗已經越黎越識玩！ 我地無空間再意氣用事

321

三毛想降溫

過去5個月, 已經出現咗無數次

我唔想降溫

升溫可以達到
d乜

你講唔講到個目標？ 你講到 我跟

我唔想升唔到變左降甚至完！

你擺明就係降溫

過去5個月, 已經出現咗無數次

啱呀。。。
政府好想好想有口實去推遲什至係取消個區議會投票
唔好咁啦，忍一忍啦

區議會戰線都好重要架
當日都係區議會比建議主導先會被代表話支持政府推逃犯條例
仲有好多白象工程，民生嘢都好重要架

忍多一陣，好不好？

平行時空?
每一次都濫捕，濫打，
又話打仗，
然後又要等人地打到你咁上下先做野，
痴撚線，
不如你做比人打，比人捉嗰個。

聽唔明就算 唔想嗌交

唔好次次整死線 試下 靜坐情況下 警暴超過一個次數先開

就真係聽唔明
不如你解釋下呢句野點解

屌 [左膠]搞工會個陣你地又屌，佢地搞遊行影響多啲人你地又屌

而家罷工打工仔要面對好多問題，又咁鬼多藍絲。

呢啲係你地種既果黎

寄望區選做乜撚革命就係自己攞返個主權㗎啦，要佢承認㗎咩？弱智

對抗暴政黑警，大家要睇孟子教路

《孟子．梁惠王（下）》孟子
齊宣王問曰：「湯放桀，武王伐紂，有諸？」孟子對曰：「於傳有之。」曰：「臣弑其君可乎？」曰：「賊仁者謂之『賊』，賊義者謂之『殘』。殘賊之人，謂之一夫。聞誅一夫紂矣，未聞弑君也。」

支持 真係要冷靜 佢哋密謀緊退遲區選

因為知道而家選建制必輸

讚同，區選戰線都好重要

頭先比人小到開花
但真心覺得議會好重要
而家個議會好似廢咗咁，係因為選咗啲廢人入去啫

呢個巴打提議呢個懶和平嘅第一步 就係 扮退， 其實好似打仗咁， 扮退誘敵， 好過衝左先， 到衝嗰陣和理非會企係你個邊 。 其實大家都知。 不過大家宜家好嬲咁解。

【重要】我哋急需要一場有不反嘅大型和平集會，追悼周同學，同通知全世界香港警暴已釀成死亡

算啦 垃圾香港人係咁 個個貪生怕死

你瞓撚左幾個月？ 仲喺到話唔好比位人入

我發覺你地個腦都歪歪地，日撚日忍落去，係咪要忍成世，永續抗爭？過左咁多個月都唔撚化

你睇左我上面回覆先講 無人話唔打仗

致每位悲憤中嘅香港人

呢位巴打講出重點 革命唔係咁玩的

拉

打仗唔係講策略架咩？

不斷激嬲D人出黎送頭, set好曬D氹比人踩